突發！逆轉！威州19500票誤計拜登 川普推文：我們會贏

美國總統大選結果，多家外媒都認定拜登勝選，但現在傳出，威斯康星州傳出計票瑕疵，
把川普19500票算給拜登，若消息正確，川普將逆轉拿下10張選舉人票，此外RCP真清晰美
國大選地圖，把原本拜登拿下的賓州和亞歷桑納州，轉為灰色不確定，拜登也從290票降
為259票，選舉變數似乎還在。

哎喲，乜又係「誤」計啊?
點解電腦咁鍾意將侵侵嘅票俾拜登
人工智能

Sleepy Joe：幻覺嚟一定係幻覺嚟

我一定唔會輸

傳

pants on fire?

召喚fcL

侵侵反cup在望，佢話下星期有勁料爆

Fake news?

trump trump go go go!

敗登: 我幾時有選過總統

今次支那鬼子仲唔死！？

我好努力搵緊fced既新聞係有關有敗登既票計錯左俾侵侵..
有冇好心人可以提供一下.

隻印度婆準備出招未

真係痴鳩線...如果係真...
真係靠部機出術...

次次都係比拜登，誤計定特登

唔怪得佢咁有自信啦...
根本就係set左program...咁上下就轉走d票...
下下由輸少少萬幾變贏少少萬幾...

點解冇拜登票計入侵度？

民主大國都有呢d野發生真係想像唔到

係囉，有冇愛登力可以解釋一下

之前有post講過
Search計錯睇下

邏輯上唔合理，因為如果唔係故意嘅話，應該只係｢兩邊搞錯咗｣；電腦同人唔同，係好忠誠執行指令而且唔會｢唔小心搞錯｣，只有執行唔到或｢原本就要佢咁執行｣

嘩屌你老母 日鳩日都蒲幾萬咁計錯 支那登會唔會其實三成都無

睇嚟開始彈翻啲票出黎 驚查到election fraud 比人清黨

要人手set嘢個program先識數票，而家懷疑呢度出蠱惑

誤計？擺明係作弊

glitch

永遠只有計錯比拜登.........

敗登：Plan C plan C 呢

愈來愈多誤計
係咪deep state發現真係有證據比侵揸住
而家想投降輸一半

Fc師呢?

點解登無反屈侵d票係假要求重點

天能?

點票機: any vote but trump

屌你真定假㗎唔好氹我開心
咁多州都話有出錯但咁耐都未有新結果update

係喎， FL 個個

上呀

點止咁少誤計啊

又唔見計錯俾侵

其實係
應該會雙向出錯而個誤差偏低
姐係錯票機會侵同登都5050
正常錯都唔會全部偏向計入登

人為機會大好多
或者有咩外掛數數下有個位飛張侵票落拜登度
始終唔知佢部點票機點運作

唔我氹我開心

D兩條友既下場....
左膠104團點解就反而可以唔使死

嗰個洲點錯 而家又點錯？你咁多點錯？

【突發】Trump律師團︰Dominion點票系統有中國軟件

睇google result 仲係290...

真·結果so far

做假做到咁撚肉酸

都未輸

死嘅多數係做實事嘅人，你睇下歷史啲革命就明架啦

首先個source係黎自依個account

然後佢share咗下面依個人嘅post

下面係個post嘅野

大概係咁，自行判斷

確認真贏再睇下點

我開始信侵侵係阿修羅轉世
形勢惡劣到咁嘅樣都仲未 game over
事隔幾日反敗為勝嘅可能性不斷上升
真係有度氣咁

old news is still 唔識串

Glitchy Joe

法院都唔洗上了

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥.....

9成啲人做完票，諗諗吓怕奶嘢

依家開始扮傻話計錯

如果係真，真係好撚假好撚恐怖
就算唔郵寄親自投都一樣改到票

呢幾日連登聽到N單呢啲
暫時未有一單係成真
唔係想打擊大家
但希望大家唔好咁快抱咁大期望
繼續抱住信念就夠

Glitches

下面有一兩個搵過 都未係credible source嚟 大部分人打緊飛機 再等下先啦

We are all just in a matrix.

美國內戰就仆街

襯上庭之前拿拿聲 dismiss

拜登： 乜我唔係贏左啦咩？發生緊咩事

Google 一改 d 左膠會 emotional breakdown

Ching, 有無link?

sor, I found it

其實派左彩果啲賭博公司可唔可以告啲傳媒發放假消息，如果侵贏左既話

Push

唔係誤計，呢啲叫設計

立場新聞編輯：小心 fake news

咩劇黎

拜登條撚樣擺明賄選 證據確鑿

你識咩吖
判斷唔到
即係無從判斷
即係自行判斷
即係支那登

我好難唔信Eric Trump既 breaking news喎

宜家相差20539....計錯19500未能反勝

佢哋下場⋯⋯

果時幾多香港經濟達人/專家呢排日日轉發幾個post講美國民主大國邊有機會舞弊呢班撚樣撐拜登發大財既人捨得塞自己入番老母個閪未

計錯當廢票就係 但係計入侵既係一張票相差二

講咁耐都仲係傳

一來一回咪差40000囉

人工智能都反侵，睇下侵幾衰

仲成日吹到第日好多野都會機械人化

點解會係40000

Trump 1000000
Biden 1020000
Biden 扣20000， Trump 加20000
都係個結果差20000喎

數字唔緊要，計到唔岩數就得

IT狗表示唔好賴我

立即暗殺侵侵

Biden -20k trump +20k difference 40k

有人嘅地方就有政治（舞弊）啦
不過民主地方可以揭發到咁解

經一事，長一智

係咪我個腦塞咗
Trump 1000000
Biden 1020000
加減20000點解差40000

Trump 1020000
Biden 1000000

輸20000變贏20000咪40000

你個腦真係塞咗,睇吓醫生好

輸20000變贏20000中間係咪差40000呀

由輸20000變贏20000
咁前後既變動加埋咪即係40000

Senate條數都要check啦！

全部有用部機都要recount就公道啲

加減20000，上落咪40000囉，你d數學係咪差撚到咁呀

你個思考邏輯錯咗，相差2萬票，實際只係1萬票的差距，因為一邊加 另一邊就要減。而家1萬9票，所以可以贏返

小學雞數都拗成頁

講了幾天，係咪老吹

點會當廢票
本身投比侵比錯左燈
仲要當人廢票係咪想比人屌死

拜登全家飛去支那避避好d
似乎發動政變失敗

係囉
點解又無將敗登啲票計落侵侵到嘅
Btw fact check咗未？fake news?

已組成500 人過渡團隊

啲瑕疵永遠都係益拜燈架噃

睇下入樽安西同櫻木講搶籃板果段啦

其實理論上只要捉到一票係拜登團隊造馬嘅都已經拉得㗎啦喎

華文媒體好易令人J 上腦

Fuck check先未

好似選緊參議員

仲要玩幾耐

Don’t give me hope .jpg

張昆陽出黎發表下高見喇

豬西要坐監

跳返part舞先

點解美聯社仲唔改拜登票數？

點解次次都有人問呢d弱智問題

don't give me hope

咁係博彩公司弱智姐，選舉根本未完又存在大量爭疑，咁都唔等埋正式當選公告先派彩，咁怪得邊個

睇到笑左出聲
係咪唔知咩叫一來一回

電腦： anyone one but trump

我要同FN撚同FC 撚道歉，原來無造票，係直頭搵人搶票

單方面比trump 20000 different 幾多呀？
人地扣20000 different 又幾多呀？
多完再扣人地又係幾多呀
就黎做會員要有iq test

你試下唔好用反超做例子,可能就會明

幾時計落去

好好笑
唔緊要啦 都係fake news

你反緊咩工

數學家

真係逆轉左再講

讀書啦

川普加油

唔係塞左，係唔健全姐，無事既

發緊夢贏左

仲話冇舞幣，錯親都係去左BIDEN度

反你老⋯
Btw 真係做連登仔要考IQ

其實演繹問題
係一般人角度 的確係兩萬票
但企係China Joe 就代表佢冇咗四萬票

敗登個撚樣根本求鳩期做假，冇計劃拿拿聲講當選就當係，智障ar伯，偷食又唔撚抹咀，學埋支那野。支那又教d冇撚用野，係支那國就用到，人地美國d人係會企出來反政府！敗登想偷雞上位

先唔評論WI點票機，RCP從來無call過PA同AZ俾登
貼台媒真係小心炒車，好多台媒淨係識嘩眾取寵，仲衰過英國太陽報。

咁多天無消息，預假

仲想整個概定事實 做個假交接政府出黎 想政變
到時正式宣佈侵當選 就話人逼害佢

十二月十四號。 失信選舉人 靠你地啦

呢個真
台灣d正常新聞都報道到娛樂新聞咁

支國都冇選舉 實戰經驗有幾多

trump 1票
biden 1票

biden 唯一的1票錯，其實屬於trump

trump 2票
biden 0票

來回就係咁計

巨人lol

未開始重點

記錯!? 三個月前你又記錯!? 你咁多記錯!?

呢啲新聞成日都係"傳"，傳到幾時呀

賓州反cup埋登登真係玩完，幾時有結果

會唔會支那用香港舞弊果套搬上美國應用
咁多錯處俾人捉到

香港個制度本身都冇咁多漏洞啦
美國嗰套易搵位造假得多

四年前可能好多誤計
本來希拉莉贏

香港好似係逐票show投邊個 就放邊個箱?

低層晤計

即係證明侵黑人憎到電腦都憎佢 要玩佢囉, 反侵力又贏

果啲人工智能係 豬閪八卦 捐 架

可惜係佢自己認輸

你呢句"反敗為勝"好有味道，係侵侵首先被"反敗為勝"之後佢再"反敗為勝"

我反敗為勝你個反敗為勝

四年前邊有咁多郵寄，如果誤計，希拉莉即刻出招，

不如你話
希拉你個團隊

冇pervert joe咁那渣

應該好難啦, 要prove係佢指示

連電腦都唔鐘意佢

醬汁呢

好大可能係

當時諗住訓係度都贏 冇諗過出術

提提大家, 其實有3個後選人.....

日日都賴個program有bug
bug bug bug bug你老母臭閪咩
次次畀人踢爆就千方百計卸鑊畀IT
IT真係咁撚多鑊嘅使撚咁高科技咩冚家鏟

咁又唔提出
同埋上屆邊有揾到咁多出錯位
上屆係有再點票，點知trump多左幾百票

有時似行山上險脊咁
條路雖然艱苦, 但最少搵到踏腳石上
行下行下, 就慢慢平坦, 然後到頂

我指差0.幾個d

mail in 太多漏洞

導致 誤計 個d人 （有心/有意/有計謀）應該直接坐電椅

即係顯示出個投票幾撚求其

台灣新聞你都信，台灣傳媒最鍾意造假新聞

咪同蔡英文一樣，蔡英文個program 都係美國佬賣比佢

民主係網名嚟架咋，憨撚尻

原來deep state 係skynet

真係唔小心
成撚日「計錯」次次將侵啲票俾晒登

你可以話佢冇fact check
但你否認唔到「唔通連電腦都唔鍾意侵呀」依件事
要智能叛變了